{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-feel-house.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 필 하우스"
    },
    "text": "済州フィルハウスは済州市のハムドク海水浴場から車でわずか3分の場所に位置しています。自炊可能な客室、無料Wi-Fi、共用駐車場を提供しています。スタジオにはテラス、テレビ、キッチンが備わり、バスルームにはシャワーヘッドとビデが備わっています。 また、ホテル周辺の韓国料理店や海水浴場のレストランで食事を楽しめます。宿泊施設は三陽黒砂海岸から車で15分、漢拏山から車で25分、済州国際空港から車で35分です。済州フィルハウスから最寄りのビーチは1.5km離れており、釣りゴルフ場も3km以内に位置しています。チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時まで行われます。 また、このホテルは家族向けの雰囲気を誇り、韓国料理の中でもチョン・スンファ豆腐料理を味わえる場所として有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州フィルハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州フィルハウスは済州市のハムドク海水浴場から車でわずか3分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州フィルハウスの客室には自炊可能なキッチン、テレビ、バスルームのシャワーヘッドとビデが備わっています。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウスの周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "済州フィルハウスの周辺には韓国料理店や海水浴場のレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウスから最寄りのビーチはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "済州フィルハウスから最寄りのビーチは1.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウスまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "済州フィルハウスまでの所要時間は済州国際空港から車で35分です。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウスは家族向けのホテルですか？",
            "answer": "はい、済州フィルハウスは家族向けの雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウスの近くにどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "済州フィルハウスの近くには三陽黒砂海岸や漢拏山などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウスはどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "済州フィルハウスでは韓国料理の中でもチョン・スンファ豆腐料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、済州フィルハウスには共用駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 442
    }
}